對於近日抗爭者向巿民道歉

依兩篇文真係道出心聲

抗爭者無論你地做咩我都唔會接受你地道歉

推俾更多人睇到

Push